返intern想自殺

返intern成日比人鬧，日日都好痛苦，明明都冇做錯嘢，都要比人雞蛋裏挑骨頭，手信都唔派畀我，仲要畀鎸我孭，仲要笑我唔識用ig(毒絲有部份function唔識用)，笑我毒笑我廢

點解要咁對我呢?自問都好有禮貌，可能我面目可憎。唉現家日日返屋企都好唔開心。好想死咗去

intern姐 過左去咪算
唔洗咁介意 完左咪走 唔野值得你去諗咁多

intern都想死 咁遲下出嚟做嘢咪想自爆？
intern先大撚哂喎
屌你咪當聽唔到 夠鐘就走人
contract一完拍拍蘿柚就走得
手信唔係應份買俾你㗎喎

唔係女返intern預左啦

Thanks巴打

我翻工都有條intern八婆 想佢拿拿聲做完走

你唔係佢地講到咁差

現實嘅職場都係咁醜惡加油捱一段短時間！

渣

Thanks巴打，你都講得啱，可能我玻璃心啩

intern係比你面對殘酷既一個方法

同事咩年紀多 係咪得你一個intern？

我都經歷過 唔洗太介意人地點睇自己
人地點睇你 你控制唔到
唔洗諗咁多 做完就走啦

Thanks,我認自己抗逆力足，希望可以喺嚟緊兩年加以改善

四十零歲，之前有多一個，不過畀人鬧走咗

我公司三個intern 對佢哋好好 雖然大把手尾汁 不過小朋友係咁㗎啦

番左幾耐啊？

多謝你嘅鼓勵

千祈唔好自殺

當你過幾年之後回望返過嚟你就知道自己有呢個念頭係幾蠢

有好多事你而家都覺得好辛苦好困難好難捱
過幾年之後就會發覺呢啲都係好小事

照計都就快完啦

出到嚟社會總係有好多閪工閪人
佢屌得你有道理就自己學好啲，冇道理嘅就唔洗擺喺心上面
唔好咁易就認輸諗自殺，好好咁生存落去

共勉之

利申：升year 4，返緊intern

係呢個社會太病態唔好怪自已
intern 好處係一兩個月就走，以後唔會再見到佢地，所以唔洗因爲佢地而唔開心
同埋我諗最重要係睇下係咪呢行既問題/文化(eg 工程) 如果係既話自己會唔會唔適合同想轉？襯未出嚟社會仲有機會探索多啲出路

你真係好上司，intern跟着你真係好，有時真係crosscheck咗好多次都錯，自己都唔想

你做邊行

都兩個半月

Thanks巴打，只係覺得自己好蠢

唔好亂食死貓唔出聲 人善被人欺 必要時要反擊或者辯護
呢份intern唔啱咪下一份 出面大把intern啦 唔洗要生要死嘅

英資推廣及行政部

quit la

我都試過 唔係intern

好彩當時諗得通

Thanks,好多人都話我太和善，出到嚟社會好蝕底

You can Fuck Them AllAs you are Intern only

唔開心就Quit

最緊要係自己

唔洗擔心整花張cv, 比你花100倍嘅人大有人在, 佢哋都生存到

你可以畀到無限個理由比下個僱主點解要quit

甚至你可以present到離開係一個好聰明嘅做法

屌9佢啦，d死老屎忽擺得幾多年

on9
intern 擺明可以hea鳩咁做

我係普通senior咋 佢哋啲crosscheck錯好多嘢 但唔緊要啦 妳都係去錯公司姐 唔係間間都係咁㗎 唔好放棄呀 因為太多crosscheck intern都幾易出錯 妳返咩工㗎

有班人係咁 把口唔講野會死

絕對唔洗上心

你同事果餐唔洗去啦

開唔開心都就完啦 就開學

返長工就好好多嫁啦

唔識用ig都要笑 以為佢係2x歲港女

Po主幾歲？我year 2升year3 依家都返緊intern 但又唔算比好多嘢我做咁 啲同事又無話同佢地熟到 始終係靠阿爸connection 入 唔知會唔會因爲咁所以成日覺得返intern好孤獨

intern係學扮工 得閒可以睇書睇新聞上連登
一開始都會問下有咩可以做，之後放棄了

我當年返intern啲同事都唔係咁好，intern好快過架咋，之後都唔洗再見到佢地架喇，當係個天俾你既一個考驗，經一事長一智，當為你以後既職場生涯做好準備，你一定會係依個經歷入面學到野架，加油阿！

咩公司咁閪
細公司？

絲打
只要你返工時抱住「夠薑就炒我囉」既心態
咁就唔洗驚佢地
做野都照俾心機,但結果就唔洗理
當俾機會自己練習
衰左咪當俾舊屎佢地食,反正佢地都係要執你手尾
佢地話你就輕輕笑兩聲就算
自自然然每日返工都係咁既表情

我都係intern 仔 都明返工有唔開心
但都就完暑假啦
返多幾日就完 可以大玩特玩
想做咩都得
個班仆街成世都唔洗再見啦
唔好理班衰人
樓主有咩唔開心 我地一齊圍爐
一齊唱爆班撚樣

而家你有機會學下點同同事相處 啱傾嘅就傾多幾句 唔啱嘅就保持距離 善良唔代表無底線
同事只係一齊做嘢嘅人 唔一定要做朋友嘅

你睇下呢度幾多人關心你

多謝你，我感動到喊咗

有intern做咪幾好